<h3>10.08.2016 - Сайт открыт!</h3>

<p>Запушена &beta;-версия сайта &mdash; <strong>&laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong><strong> </strong>старается приятно удивить своих покупателей не только качеством продукции и низкими ценами на свой товар. Мы так же хотим сделать процесс покупки удобней и приятней для своих клиентов. Именно поэтому мы предлагаем Вашему вниманию наш новый сайт.</p>

<p>Мы постарались сделать его максимально удобным, прислушиваясь к пожеланиям наших клиентов. Здесь Вы сможете не только пролистать каталог и узнать цену продукции, но и найти интересующую Вас информацию, касательно мира компьютерных комплектующих и цифровой техники! Поисковая система сайта стала намного удобнее. Вам необходимо просто ввести номер или артикул модели (без названия бренда и цвета),&nbsp; что значительно облегчает поиск. И это только начало.</p>

<p>Сайт постоянно развивается, поэтому Вас ждет ещё много новых дополнений.</p>
